{
  "Error Details": "錯誤詳情",
  "Developer Options (Dangerous)": "開發者選項（危險）",
  "Allow Only Specific Providers (OpenRouter)": "僅允許特定供應商 (OpenRouter)",
  "Comma-separated list of providers to allow. See OpenRouter docs.": "允許の供應商列表（以逗號分隔）。請參閱OpenRouter文檔。",
  "Anthropic Beta Headers": "Anthropic Beta Headers",
  "Comma-separated beta feature names (e.g., context-1m-2025-08-07,context-1m-2025-08-07)": "逗號分隔のBeta功能名稱（例如：context-1m-2025-08-07,context-1m-2025-08-07）",
  "com_ui_thoughts": "思考過程",
  "Sidebar Display Mode": "側邊欄顯示模式",
  "Auto (Dynamic based on screen size)": "自動（根據螢幕尺寸）",
  "Drawer Menu": "抽屜選單（側邊欄完全隱藏）",
  "Fixed Sidebar": "固定側邊欄",
  "Web Search Results": "網路搜尋結果",
  "releasenote-icon-fix-announcement": "## 圖標系統設置更新\n\n由於之前存在導致圖標無法正確顯示のbug，我們在2.5.0版本中更改了自定義機器人圖標の存儲方式。因此，您需要重新設置現有圖標。對此帶來の不便，我們深表歉意。\n\n您可以在設置 > 聊天機器人部分為每個機器人設置圖標。",
  "releasenote-thinkmode-fix": "## 思考模式改進\n\n我們對思考模式系統進行了重要改進：\n\n- 修復了思考模式內容の多個顯示問題\n- 增強了對不同AI模型の支持\n- 改進了所有機器人の思考標籤處理性能",
  "releasenote-remove-conversation-history": "## 暫時移除會話歷史轉移功能\n\n我們暫時移除了在v2.5.0中引入の會話歷史轉移功能。由於技術挑戰，特別是當會話包含圖像時，此功能無法按預期工作。\n\n我們正在開發更加穩健の實現方案，並將在未來の更新中重新引入此功能。",
  "releasenote-propaganda": "## 新增 Propaganda 功能\n\n點擊聊天 message 旁邊の「📢」icon，就可以將你覺得讚の AI 回答，套用到其他 AI 身上喔！當你對某個 AI の response 特別滿意，而且想要用這個回答跟其他 AI 繼續聊下去の時候，就可以使用這個 feature 啦！\n\n請參考[功能說明 video](https://www.youtube.com/watch?v=PZUbT2Id-dI)。",
  "releasenote-code-expand": "## Code Block放大功能介紹啦！\n\n現在可以透過Code Block右上角の放大圖示，實現Code Blockの放大顯示呢！超方便の啦～",
  "releasenote-claude3-7": "## Claude 3.7 支援來啦！\n\n新增支援 Claude 3.7 Sonnet model 囉！現在可以在 Claude API 和自定義 API 設定中使用這個 model 喔！\n\n另外，所有 API 設定（ChatGPT、Claude、Gemini 和 Perplexity）現在都支援手動輸入自定義 model 名稱啦！超貼心の啦～",
  "releasenote-model-suggestion-fix": "## 模型更新通知修復\n我們對無法忽略模型更新通知の問題進行了臨時修復。目前，您無法從通知畫面更新模型。此外，按下忽略按鈕將阻止所有模型更新通知。我們將在未來の更新中改進這一點。",
  "releasenote-claude-bedrock-thinking": "## Claude Bedrock思考模式支援\n使用Claude Bedrock API作為自定義模型時，您現在可以啟用思考模式。\n可以在設置畫面中激活此功能。",
  "releasenote-thinking-mode": "## 純文字思考輸出の顯示改進（DeepSeek和Perplexityの思考內容現在顯示在思考區塊中）\n\n我們實現了一個框架，可以檢測和提取AI回答中の`<think>...</think>`標籤並將其顯示在思考區塊中。\n- 改進了像DeepSeek這樣在回答中以純文字返回思考內容の模型の可讀性。",
  "releasenote-conversation-history": "## 對話歷史轉移\n\n現在，在不同機器人之間切換時可以保持對話上下文：\n\n- 在All-in-One模式下切換機器人時添加了轉移歷史の選項（可在UI中切換）\n- 在All-in-One模式中添加了只與一個模型聊天の模式。",
  "releasenote-icon-system": "## 機器人圖示系統全面改進\n\n現在，重新安裝或從其他PC導入/導出設置時，機器人圖示可以正確保持：\n\n- 在設置介面中實現了可視化圖示選擇UI",
  "releasenote-ui-improvements": "## UI改進\n\n- **單模型視圖**：新增了一次只顯示一個模型の佈局選項\n- **更好の機器人設置**：將詳細設置重新組織到可折疊面板中\n- **機器人重新排序**：可使用上下按鈕更改自定義機器人順序",
  "releasenote-api-template": "## 自定義API模板導入\n\n輕鬆導入AI聊天機器人の共享設置，特別適用於企業環境中公司提供API配置の情況。",
  "releasenote-claude-think": "## Claude API功能增強\n\n為Claude API添加了思維模式（claude-think）\n- 可視化AI思維過程の新功能\n- 添加可配置の思維預算參數（預設2000令牌）\n- 可為有無思維模式分別設置不同の獨立模型",
  "releasenote-perplexity-reasoning": "## Perplexity功能增強\n\n- 為Perplexity API添加了推理模式（perplexity-reasoning）\n- 專注於逐步推理過程の模式\n- 可為標準模式和推理模式分別設置不同模型\n- 更新了Perplexity標誌設計：新增Color、Mono、Sonar、Square四種變體\n- 改進了Claude APIの回應處理",
  "releasenote-gemini-2.5-pro": "## Gemini 2.5 Pro Experimental 支援\n\n此版本增加了對Google新のGemini 2.5 Pro Experimental模型の支援，提供了更大の上下文視窗和增強の推理能力。我們還修復了Gemini API自定義模型名稱無法正確保存の錯誤。\n\n*(有趣の是：此發行說明是在Gemini 2.5 Proの幫助下根據代碼差異編寫の！)*",
  "releasenote-custom-claude-api": "## Claude API功能增強 | 現同時支援Bedrock和Anthropic\n\n### ～使用Anthropic官方API效能提升最高30%～\n\n<video controls width=\"100%\" style=\"max-width: 600px; margin: 20px auto; display: block; border-radius: 8px; box-shadow: 0 4px 8px rgba(0,0,0,0.1);\">\n  <source src=\"videos/claude-anthropic-vs-bedrock.mp4\" type=\"video/mp4\">\n  您の瀏覽器不支持視頻標籤。\n</video>\n\n- 在進階設定中添加了API提供商選擇（可選擇OpenAI Compatible、Anthropic Claude API、AWS Bedrock）\n- 改進了URL路徑處理，防止API主機已包含'v1/'時の重複\n- **從Bedrock切換到Anthropic Claude API可以將回應速度提高20-30%**\n\n這些變更使得使用各種服務提供商和自定義端點のClaude API變得更加容易，同時提高了整體效能。",
  "releasenote_v274_custom_api_endpoint_options": "強化自訂API端點設定選項囉～（新增完整路徑輸入功能，現在可搭配Deep Infra這種路徑跟OpenAI不太一樣の服務供應商喔！）",
  "releasenote_v274_config_system_refactor": "重構設定檔儲存方式啦！（仍相容舊版本設定，若造成問題真の不好意思餒...還請大家重新設定一下喔）",
  "releasenote_v270_sidebar_all_in_one_fix": "修復了側邊欄「All-In-One」聊天始終顯示在頂部の問題。",
  "releasenote_v270_thinking_mode_fix": "改進了「思考模式」和「Temperature」設定の顯示邏輯，確保根據所選のAPI提供商更清晰地顯示。",
  "releasenote_v270_add_model_button_enhancement": "在自訂聊天機器人設定頁面の底部也添加了「新增模型」按鈕，以提高可用性。",
  "releasenote_v270_settings_bug_fix": "修復了在設定畫面上所做の更改有時無法正確反映在應用程式設定中の錯誤。",
  "releasenote_v290_session_restore": "## 新功能：對話復原功能！\n\nHuddleLLM現在會記住您の聊天對話！重新啟動應用程式時，會出現一個模態框讓您選擇是否復原先前の對話。使用方向鍵瀏覽最近の對話記錄，按Enter復原，按Esc開始新對話。\n\n### 主要功能：\n- 自動對話檢測與復原\n- 鍵盤導航（↑↓瀏覽，Enter選擇，Esc新對話）\n- 保存聊天記錄和上下文\n- 支援All-in-One模式和個別機器人\n\n再也不會遺失重要對話了！",
  "releasenote_v290_web_access_enhancement": "## Web搜尋功能增強\n\n### PDF內容支援\nWeb搜尋現在可以自動讀取和處理搜尋結果中找到のPDF檔案！當AI在線上發現PDF文件時，現在可以提取和分析文字內容，讓研究和文件分析變得更強大。\n\n### 改用Google搜尋\nWeb搜尋現在使用Google取代DuckDuckGo，提供更全面且相關性更高の搜尋結果，讓AI回應品質更佳。",
  "releasenote_v277_expandable_textarea": "## All-in-One模式可調整輸入區域高度\n\n現在可以在All-in-One模式下透過拖拽自由調整輸入區域の高度。不進行調整時，高度會根據內容自動變化。",
  "releasenote_v280_vertex_claude": "## Vertex AI Claude支援來囉～\n\n特定規格のVertex AI API中，現在可以使用Claude模型了喔（一般のVertex AI目前還不支援唷）！",
  "releasenote_v280_multiple_images": "## 多重圖片傳送功能上線啦！\n\n現在可以在聊天訊息中一次附加多張圖片了唷～選好你要の圖片，一次傳送超方便！",
  "releasenote_v280_gemini_update": "## Gemini API更新囉\n\n我們更新了Google Gemini APIの版本，回應速度更快、更穩定喔！",
  "releasenote_v280_markdown_improvement": "## Markdown顯示效果大升級\n\n現在會自動配合主題調整，表格和程式碼區塊看起來更舒服了唷～",
  "releasenote_v281_url_fetch": "## URL內容取得功能\n\n現在可以在聊天中使用`@URL`語法直接取得網頁內容。只需在訊息中輸入`@URL`後跟上任意網站のURL，內容就會自動取得並包含在與AIの對話中。\n\n![URL Fetch](/URL%20Fetch.png)\n\n範例：`@https://example.com 告訴我這個網站の內容`\n\n擴展程式會請求訪問網站の權限，並在可折疊の區域中顯示取得の內容以便參考。",
  "releasenote_v275_omnibox_search_fix": "## 修正：Omnibox 地址列搜尋無回應問題\n\n修正了使用地址列搜尋功能（hl 關鍵字）時，聊天介面有時會一直顯示「等待回應」の問題。現在，搜尋功能會正確等待所有 AI 模型完全初始化後再處理查詢。",
  "releasenote_v282_chat_pair_feature": "## 新功能：儲存All-in-One機器人組合唷！\n\n現在您可以在All-in-One模式下儲存喜歡の機器人組合啦！儲存の配對會顯示在側邊欄，點一下就能切換呢。還可以隨時透過操作按鈕來重新命名、更新或刪除配對喔。\n\n![Save all-in-one pair](/Save%20all-in-one%20pair.png)",
  "releasenote_v270_omnibox_search": "## 新功能：從地址欄直接搜尋！\n\n現在，您可以在瀏覽器地址欄（Omnibox）中輸入 `hl` 加上您想查詢の關鍵詞並按下 Enter，HuddleLLM 會自動啟動並將該關鍵詞作為聊天查詢自動發送。\n例如，您可以在地址欄輸入 `hl 喀什米爾屬於哪個國家？` 並按下 Enter。\n\n<video controls width=\"100%\" style=\"max-width: 600px; margin: 20px auto; display: block; border-radius: 8px; box-shadow: 0 4px 8px rgba(0,0,0,0.1);\">\n  <source src=\"videos/HuddleLLM Addressbar search.mp4\" type=\"video/mp4\">\n  您の瀏覽器不支援 video 標籤。\n</video>\n",
  "ReleaseNote-Close": "關閉",
  "ReleaseNote-ShowAgain": "下次啟動時再次顯示",
  "rename": "重新命名",
  "update_icon": "更新圖示",
  "delete": "刪除",
  "create_new_all_in_one": "保存當前聊天機器人對",
  "Font Type": "字體類型",
  "Sans-serif (Gothic)": "Gothic Style",
  "Serif (Mincho)": "Min Dynasty Style",
  "Address Bar Search Feature": "地址列搜尋功能",
  "addressbar_search_feature_description": "💡 <strong>您知道嗎？</strong> 可以直接從瀏覽器地址列進行搜尋唷！<br><br>在地址列輸入 <code>hl</code> 加上您の問題，然後按 Enter 鍵。HuddleLLM 會自動啟動並開始對話呢。<br><br><strong>範例：</strong><br><div style='background: #f8f9fa; border: 1px solid #e1e5e9; border-radius: 20px; padding: 8px 16px; margin: 8px 0; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, \"Segoe UI\", Roboto, sans-serif; font-size: 14px; color: #333;'>hl 同事老是拖延工作 怎麼跟老闆抱怨</div><br><small><em>這個通知會一直顯示，直到您試用地址列搜尋功能喔。</em></small>",
  "Got it!": "了解啦！",
  "Don't show again": "不要再顯示",
  "Your browser does not support the video tag.": "您の瀏覽器不支援影片標籤。",
  "ReleaseNote-HideUntilNextVersion": "在下一個版本前不再顯示",
  "Recent Updates": "最近更新",
  "Settings": "設置",
  "Startup page": "啟動頁面",
  "Chatbots configuration": "聊天機器人配置",
  "API Settings": "API設置",
  "Save changes": "保存更改",
  "Shortcut to open this app": "打開ChatHubの快捷鍵",
  "Change shortcut": "修改快捷鍵",
  "Stop": "停止",
  "Send": "發送",
  "Share conversation": "分享會話",
  "Clear conversation": "清空會話",
  "View history": "查看歷史消息",
  "Web Access": "聯網搜索",
  "Deactivate": "反啟用",
  "More layouts in All-In-One mode": "解鎖All-In-One模式下更多佈局",
  "Chat with more than 2 bots simultaneously": "同時與超過2個機器人聊天",
  "Improving accuracy by searching up-to-date information from the internet": "通過智能聯網搜索最新信息，提高回答準確度",
  "Full-text search for chat history": "聊天記錄の全文搜索",
  "Customize theme": "自定義主題",
  "Quick access in Chrome side bar": "在Chrome側邊欄快速訪問",
  "Compare with image input": "用圖片作為輸入",
  "Custom Image URL": "自定義圖片URL",
  "Current icon": "當前圖示",
  "Click to select icon": "點擊選擇圖示",
  "Built-in Icons": "內置圖示",
  "Enter image URL (jpg, png, svg, gif)": "輸入圖片URL (jpg, png, svg, gif格式)",
  "Apply": "應用",
  "Preview": "預覽",
  "Cancel": "取消",
  "Featured icons": "推薦圖示",
  "Claude Icons": "Claude圖示",
  "OpenAI Icons": "OpenAI圖示",
  "Other icons": "其他圖示",
  "Selected icon": "已選圖示",
  "Import Export Panel": "導入導出面板",
  "All Import Export　（Including API Key）": "全數據導入導出（包含API密鑰）",
  "Data includes all your settings, api key, chat histories, and local prompts. Do not share API Key with someone elses.": "數據包括您の所有設置、API密鑰、聊天歷史和本地提示。請勿與他人分享API密鑰。",
  "Template Import Export": "模板導入導出",
  "Import ChatBot Settings": "導入聊天機器人設置",
  "Override Chatbot": "覆蓋聊天機器人",
  "Import or export Custom API settings without affecting other data": "導入或導出自定義API設置，不影響其他數據。不包含API密鑰。",
  "Import Template": "導入模板",
  "Export Template": "導出模板",
  "Invalid file format: \"sync\" property not found": "無效の文件格式：未找到\"sync\"屬性",
  "Invalid file format: customApiConfigCount is 0 or not defined": "無效の文件格式：customApiConfigCount為0或未定義",
  "Failed to extract Custom API settings: ": "提取自定義API設置失敗：",
  "No Custom API settings found in the file. Please check the file format.": "文件中未找到自定義API設置。請檢查文件格式。",
  "Invalid JSON format: ": "無效のJSON格式：",
  "Failed to read file content: ": "讀取文件內容失敗：",
  "Failed to open file: ": "打開文件失敗：",
  "Failed to apply mappings: ": "應用映射失敗：",
  "Custom API settings imported successfully": "自定義API設置導入成功",
  "Failed to save settings to storage: ": "保存設置到存儲失敗：",
  "Failed to update enabled bots: ": "更新啟用の機器人失敗：",
  "Failed to process configurations: ": "處理配置失敗：",
  "Failed to apply imported settings: ": "應用導入設置失敗：",
  "Settings saved. Please reload the extension to reflect changes in the Sidebar.": "設置已保存。請重新加載擴展以在側邊欄中反映更改。",
  "Settings saved": "設置已保存",
  "company_profile_detected": "偵測到公司設定。",
  "apply_company_profile": "是否要套用公司設定？",
  "company_template_import": "範本匯入",
  "Ask me again": "稍後再問",
  "Reject": "拒絕",
  "Reset Company Profile Settings": "重設公司設定",
  "apply_company_profile_description": "點擊「確定」將跳轉到設定導入頁面。導入後，請設定您自己のAPI金鑰（通常，通用API金鑰就足夠了）。",
  "company_profile_version_update": "の新版本已可用",
  "company_profile_version_info": "の更新已檢測到",
  "Apply Template Settings": "聊天機器人預設",
  "Public Models": "公開模型",
  "System Message Mode": "系統訊息模式",
  "System Message Text": "系統訊息文本",
  "Export/Import All Data": "導出/導入數據",
  "Data includes all your settings, chat histories, and local prompts": "數據包括所有設置、聊天記錄和本地prompts",
  "Export": "導出",
  "Import": "導入",
  "Custom API Template": "自定義API模板",
  "Import Custom API Template": "導入自定義API模板",
  "Edit": "編輯",
  "Saved": "已保存",
  "Save": "保存",
  "Use": "使用",
  "Title": "標題",
  "Content": "內容",
  "Create new prompt": "創建提示詞",
  "Your Prompts": "你の提示詞",
  "Community Prompts": "提示詞社區",
  "Feedback": "反饋",
  "Display": "顯示",
  "Display Settings": "顯示設置",
  "Theme Mode": "主題模式",
  "Auto": "自動",
  "Light": "Light",
  "Dark": "Dark",
  "Theme Color": "主題色",
  "Follow Arc browser theme": "跟隨Arc瀏覽器主題色",
  "Display size": "顯示大小",
  "Language": "語言",
  "Search": "搜索",
  "Are you sure you want to clear history messages?": "確定要清空歷史消息嗎？",
  "Clear history messages": "清空消息",
  "Use / to select prompts, Shift+Enter to add new line": "使用 / 選擇提示詞，Shift+Enter添加換行",
  "Use / to select prompts, @URL to fetch content, Shift+Enter to add new line": "使用 / 選擇提示詞，@URL獲取內容，Shift+Enter添加換行",
  "Propaganda action is irreversible.\nClick again to confirm.": "宣傳行為不可逆，再次點擊以確認。",
  "Propaganda👊": "宣傳👊",
  "This usually mean you need to add a payment method to your OpenAI account, checkout: ": "這通常意味着您需要在OpenAI賬戶中添加付款方式，請查看：",
  "Please check your network connection": "請檢查您の網絡連接",
  "Add New Model": "新增模型",
  "Common API Key": "通用API金鑰",
  "Your keys are stored locally": "您の金鑰只會保存在本地",
  "Common API Host": "通用API Host",
  "Enable": "啟用",
  "Disable": "停用",
  "Disabled": "已停用",
  "Delete": "刪除",
  "Custom Chatbot Name": "給你のAI伯特取個名字吧～",
  "Choose model": "選擇 model",
  "user-defined-model": "用戶自定義模型",
  "Or enter model name manually": "或是手動輸入 model 名稱",
  "Advanced Settings": "進階設定",
  "API Provider": "API 供應商",
  "Thinking Mode": "思考模式",
  "Enabled": "已啟用",
  "Thinking Budget": "思考預算",
  "Temperature": "Temperature",
  "Confirmed.": "已確認。",
  "Verify": "驗證",
  "Perplexity Icons": "Perplexity 圖示",
  "Export Custom API Config as a Template (No API Keys)": "將自定義API配置導出為模板（不含API密鑰）",
  "Custom API Models": "自定義API模型",
  "Host works both with /v1 or without /v1": "若標準路徑（例如 /v1/chat/completions）未包含，則會自動附加。若主機已以 /v1 結尾，則不會重複添加。",
  "Custom Chatbot No.": "自定義聊天機器人編號",
  "Move up": "上移",
  "Move down": "下移",
  "Avatar": "頭像",
  "AI Model": "AI模型",
  "hidden": "隱藏",
  "thinking_mode_support_note": "請確認支援の模型並相應設定。在不支援の模型上啟用此功能可能會導致錯誤。",
  "System Message": "系統訊息",
  "OpenSource": "開源",
  "GitHub": "GitHub",
  "Thank you for using HuddleLLM!": "感謝您使用HuddleLLM！",
  "Shortcuts": "快捷方式",
  "API Endpoint (Full Path)": "API 端點 (完整路徑)",
  "Full Path": "完整路徑",
  "Full Path Tooltip Common": "若「完整路徑」開啟，請輸入完整のAPI端點URL。否則，僅輸入基礎主機名（例如 https://api.openai.com），標準路徑（例如 /v1/chat/completions）將自動附加。",
  "Full Path Tooltip Individual": "若「完整路徑」開啟，請輸入完整のAPI端點URL。否則，僅輸入基礎主機名。若主機名為空，則使用通用API主機設定。",
  "Host Placeholder Full Path Common": "https://api.example.com/v1/chat/completions",
  "Host Placeholder Base Common": "https://api.openai.com",
  "Host Placeholder Full Path Individual": "https://api.example.com/v1/chat/completions",
  "Host Placeholder Base Individual": "留空以使用通用主機，或例如 https://api.openai.com",
  "Host Blockquote Full Path": "輸入のURL將按原樣使用。",
  "Host Blockquote Base Individual": "若主機名為空，則使用通用API主機。否則，若標準路徑（例如 /v1/chat/completions）未包含，則會自動附加。",
  "Not applicable for Google Gemini": "不適用於 Google Gemini",
  "Settings saved. API changes require reload": "⚠ 需要重新載入 ⚠\n\n設定已儲存。API參數變更將在重新載入擴充功能後完全生效。",
  "Show Variables": "顯示變數列表",
  "Show available variables": "顯示可用變數",
  "Hide": "隱藏",
  "Variables description": "在Common System Message中使用這些變數時，發送到AI API時會被替換為實際值：",
  "Restore Session": "恢復工作階段",
  "Use ↑↓ keys to navigate, Enter to select, Esc to close": "使用↑↓鍵導覽，Enter選擇，Esc關閉",
  "Loading sessions...": "正在載入工作階段...",
  "Start New Session": "開始新工作階段",
  "Begin a fresh conversation": "開始新の對話",
  "No previous sessions found": "未找到先前の工作階段",
  "Click outside or press Esc to close": "點擊外部或按Esc關閉",
  "agent_search_thinking": "正在搜尋\"{{query}}\"",
  "agent_empty_search_results": "搜尋結果為空\n⚠️ 未找到搜尋結果。\n查詢: \"{{query}}\"\n提供商: {{provider}}\n\n搜尋引擎可能未返回結果。",
  "agent_context_prompt": "使用三重引號分隔の參考資料來回答問題。答案應該使用與用戶問題相同の語言或遵循用戶指示，而不是參考資料の語言。",
  "agent_question_label": "問題：",
  "agent_context_label": "參考資料：",
  "agent_final_instruction": "基於提供の參考資料，以自然對話の方式回答以下問題。",
  "releasenote_v2105_code_expansion_modal_enhancement": "## 代碼擴展模態框改進\n\n![代碼擴展模態框](/release_note_assets/code_expansion_modal_enhancement.png)\n\n改進了代碼區塊擴展模態框的操作性和視覺效果。",
  "releasenote_v2105_font_type_setting": "## 字體類型設置\n\n![字體類型設置](/release_note_assets/font_type_setting.png)\n\n添加了新的字體類型設置，允許您選擇Gothic Style（Sans-serif）和Min Dynasty Style（Serif）以提高可讀性。",
  "releasenote_v2105_this_release_note_is_made_by_grok_code": "此版本的發行說明由Grok Code負責撰寫。從git diff創建。",
  "releasenote_v2110_gemini_openai_format_and_thinking_support": "## Gemini Thinking 輸出支援\n\n- 我們支援透過 OpenAI 相容端點輸出 Google Gemini Thinking 的內容囉！\n- 想要了解更多 API 的細節嗎？可以參考這個文件喔: [OpenAI compatibility | Gemini API | Google AI for Developers](https://ai.google.dev/gemini-api/docs/openai)",
  "releasenote_v2110_model_list_api_support": "## Models List API 支援\n\n![Model List API Support](/release_note_assets/model_list_api_support.png)\n\n- 現在可以直接從各服務的 API 端點，抓取所有可用的模型了欸！\n- 還可以用下拉式選單搜尋、選擇你想要的模型啦！\n- 啊不過，要記得按「獲取模型」的按鈕，才會去抓資料喔！",
  "Optimal font display experience for CJK (Chinese, Japanese, Korean)": "CJK（日中韓）最佳字體顯示體驗",
  "This application uses Noto CJK fonts. Please download and install them for the best experience:": "本應用使用 Noto CJK 字體。若未安裝，可從以下連結下載：",
  "Downloading Noto Sans CJK": "Noto Sans CJK 下載頁面（GitHub）",
  "Downloading Noto Serif CJK": "Noto Serif CJK 下載頁面（GitHub）",
  "Direct download links": "Direct DownloadのLink",
  "Noto Sans CJK Variable OTC": "Noto Sans CJK Variable OTC",
  "Noto Sans Mono CJK Variable OTC": "Noto Sans Mono CJK Variable OTC",
  "Noto Serif CJK Variable OTC": "Noto Serif CJK Variable OTC"
}
